====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les quais de la Seine ont , à l ' intérieur de Paris , une importance capitale par les facilités de circulation qu ’ ils offrent et la beauté des paysages qu ’ ils découvrent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

